[有圖] 依肥仔反應，有冇人相信賓穎唔止同老鼠安一個有路？

肥仔反應自然而然，好似一早食過咁，不以為意。 但又想同老鼠爭食

賓穎是咪人盡可夫？

估下圖入面有幾多個同賓賓有一手？

應該後生靚仔過老鼠安既都食過啦

Torres老豆

幾多個我唔知
我淨係知人盡可夫唔係咁用

佢老婆又係洗衫板

万刀甲

唔係嘅話點用
成語不嬲有分本義轉義

係大陸網睇到